超合作運動善用 1823 , 對付各大紅色公司

小弟好欣賞之前有師兄做的超合作運動

小弟係一個廢中，唔敢衝，怕死一名。

最多只係遊行次次去，捐到錢，買下水。

一直都唔知可以再做多D 乜，睇到超合作運動覺得好正，岩灑我地班廢中出力！ 所以出post 希望大家比多 d 意見，同時都希望多D 師兄一齊做

建議有幾樣

1) 食店， 如富X X 臨 等紅色食店。
大家可以多D 打電話去book 位（唔知記唔記得去） 同時 如果食左，覺得環境不清潔，廚房唔安全，走火通道唔得， 就需要1823 幫幫佢手，等食環處去處理下啦

2) 之前復仇SSS 師兄所講， 村屋起丁/ 潛建， 大家見到村屋有問題，都可以多D 1823 下， 同埋地政 反對起村屋。

3)稅局 1823 , 總有好多好似化妝師甘，好似好有錢的紅色人， 大家如果知道D 野。就應該1823 比稅局，好好提醒佢地要合法交稅， 都係之前有師兄講過。

4)TVB 或 一D 紅色宣傳，原來都可以1823 打去投訴一下，未必好有用。但都盡快推一下，比多D 野佢做。

5) 最後就係大家工作專業，自己專業一定有專業知識，見到乜問題，就要多多使用1823 , 幫幫手啦，

暫時諗到係甘多，希望大家比多D 橋，比坐係屋企的大家，都可以做到D 野！

推